"Het lijkt me een plan dat niemand kan bezwaar hebben tegen, als meneer en mevrouw Weston niet.
Ik vind het bewonderenswaardig; en, voorzover ik kan voor mezelf, wordt graag--lijkt de enige verbetering die kon worden.
Papa, denkt u niet dat het een uitstekende verbetering?"
Zij verplicht was te herhalen en uitleggen, voordat het werd goed begrepen; en daarna, heel nieuw, verder voorstellingen noodzakelijk waren om het acceptabel.
"Neen; hij vond het erg ver van een verbetering, een heel slecht plan--veel slechter dan de andere.
Een kamer in een herberg was altijd vochtig en gevaarlijke; nooit goed verlucht, of om te worden bewoond.
Als ze moeten dansen, ze hadden beter dans op Randalls.
Hij had nooit in de kamer aan de kroon in zijn leven - niet bekend was met de mensen die hem van gezicht.--Oh nee--een heel slecht plan.
Ze zou vangen erger verkoudheden in de kroon dan overal."
"Ik wilde opmerken, mijnheer," zei Frank Churchill, "dat één van de geweldige aanbevelingen van deze wijziging zou het nauwelijks gevaar van elk lichaam verkoudheid--zo veel minder gevaar op de kroon dan op Randalls!
